唔覺意見到女神wts有個男仔問佢「尋晚搵唔搵得中你個spot」

咩意思?

係咪睇漏左個r 係sport?

意思喺
你女神已經唔喺女神

係咪睇漏左個g 係G spot?

行過去同佢講 你都想幫手搵囉